[求指點]買主機

幫朋友問，想直接買部主機
唔打機，睇到戲就夠
預算3000-4000蚊
有咩牌子推介

Raspberry Pi 3 Model B

打機有朋友一齊玩